如果派一萬，捐款分配

我做護士嘅，老實講，人工唔錯，派一萬蚊俾我都係多出嚟儲，我諗住全部捐晒，分配如下
老蕭台灣助學$2500
傑斯台灣爸媽$2500
星火$5000
有無其他建議？請出手

買gear

但星火而家咩狀況?

學生留俾自己啦仲捐

$10000 購買軍備